識扯旗之後先割包皮係咩感受

如題

利申：幼稚園時候已割 但仲記得痛到想死

開頭應該少少刺激都射爆

成年後再做會唔會痛到行唔到

我表哥係 13 /14歲果啲時間做，佢話痛到pk，同埋一扯旗就會有機會爆線

未割，超敏感，係屋企唔著底褲，比短褲磨兩下都扯扯地

敏感係最痛苦既事，識條女un兩下就爆勁冇癮

會唔會連血射

諗到都痛到hihi
係咪埋咗口仲要再去拆線

無割過

但唔係有層皮包住無咁易掂到唔會咁易扯咩?

至少去到而家同條女做都唔會即爆
真係練到持久力

一邊扑野一邊背出師表三字經

有時狀態係突頭

唔係咁多女願意等你練好，巴打珍惜